［劇透］屌captain marvel吹奏iron man班友識唔識飲水思源

唔係cm救你個所謂英雄
佢一出識就缺氧死撚左啦
就係因為佢救左iron man先比到機會佢救到消失左個一半人
其實captain marvel係間接救左成個宇宙

仲有佢又唔係復仇者聯盟
三鳩唔識七做咩要幫你地球班垃圾
你都傻傻地
我係captain marvel就由iron man鳩死係太空船算
反正最後個下由驚奇戴個隻手套結果都一樣

計我話最大功勞一定係cm老豆老母
唔係cm老豆老母生佢出黎 邊會有cm既存在

On9
Ds話唯一贏就係要im啪手指
咁im點都唔會死架啦 唔係cm救就其他人救
屌柒cm係佢個樣衰
個Mk TB頭

Cm 唔救都有thor
Thor仲唔會懶有型咁企係太空
望住tony就死都唔立即做野

最大功勞一定係Jude law
唔係佢追擊cm架戰機，cm都唔會射爆個引擎

打簡寫死全家

最大功勞係隻老鼠

thor夠撚打咩on9

屌我get到
thor個時唔係飲緊酒打緊機咩救春

Cm又夠打?
連齊石既thanos 都未打過啊
一粒力量石就搞掂cm 啦
但thor 對齊石thanos都傷到佢
請問個陣cm係邊？

佢只係向im舉起一隻手指
佢都無話依個係佢心目中嘅結局，你唔俾嗰個結局係無人死？

你睇多次先出黎7啦

重睇啦屌 開頭個十幾分鐘都唔記得

你講笑啊
佢5年後個陣先飲酒打機
5年前仲幾fit

無CM地球一早比kree佔領左？

其實係 Thor可以用storm breaker 造彩虹橋帶Iron Man 番黎

如果舉手指會導致結局唔同咗 佢仲會唔會舉？

三鳩唔識七？
你知唔知captain marvel係地球出世，
識唔識咩叫飲水思源

如果唔係Odin以前係Midgard打贏Frost Giants，人類一早玩完，Captain Marvel都出唔到世。
請Captain Marvel飲水思源

咪幫左地球
冇佢，黑豹死全族都打得低thanos部大飛船

＊打唔低

咁thor有冇發現iron man就黎冇氣？